#
 
สโมสร
ยอด
ทีม
ไทย
แข่ง
งาน
ที่มา
เลเซีย
Signature
 
Dota
2
 
CS
:
GO
 
AGES
 
#
สโมสร
ตัวแทน
ประเทศ
ไทย
(
คัดเลือก
)
ลุย
ศึก
แข่งขัน
ณ
ประเทศ
มาเลเซีย
เกิด
วันที่
พฤษภาคม
เงิน
รางวัล
ล้าน
บาท
ทีเดียว
ทั้งที
ม
เตรียม
ดี
สำหรับ
สร้าง
ชื่อเสียง
ประเทศ
ไทย
รายการ
วงการ
ไทย
ยินดี
สโมสร
นักกีฬา
เก่งๆ
คุณภาพ
จ
ริงๆ
ครับ
พวกเรา
เป็นกำลัง
ใจ
เชีย
ทั้งที
ม
ประสบ
สำเร็จ
แข่งขัน
รายการ
ครับ
ผม
แหล่งข้อมูล
Signature
 
eSport
 
eSport
 
eSport
 
AGES
 
Signature
 
Fanpage
,
 
Ages
2016
 

